大家都已經攰啦 勇武派你地收手啦

等和理非出黎做文宣屌柒班陷家剷

我地已經死左六個手足

四百幾個手足比人拉

場運動已經去到爭在未開槍死人

我真係唔想咁

所以勇武派你地回血休息啦 香港人欠你地太多

睇新聞分享消息已經睇到眼濕濕

到底我地90後00後欠左呢個社會d乜

14年我地出去和平示威 比人搞 比人打 我地無郁過手比人

打到爆血 到依家本左條命死過 政府比之前更無恥

我本來好想離開香港 去完個澳洲旅行心諗不如就咁定居一

走了之 到一次又一次班手足比人老強扯底橫打爆頭咁

我果刻我走唔到...好想去救

果種無力感真係同14年後期好似 無人知下一步係點

只知道不斷抗爭一日都會比人拉

當我係鬼當我係卧底分化咩都好

以前我只會叫人有事就走 到今日我企出黎發夢做支援組

好難得14年無既希望到依場抗爭先覺得係真革命發夢一戰

勇武派，你休息一陣

梁生以及各義士，願我們勝利後再次撐傘到你面前歌舞

屌你老母

收皮啦屌你老母

真係冇撚得救

放核彈都唔割

攰？ 你知唔知宜家只要我哋停落嚟
跟住會發生嘅只係更大規模嘅秋後算帳大搜捕
甚至其時可能已經真正禁埋集會自由
你想反抗都無得反抗。

所以就算再攰
都麻煩大家頂住頂埋佢
直到我哋真係爭取到五大訴求實質成果
先至係對得住咁多位傷者 咁多個亡魂

我只係唔想勇武派再比人打到爆肛

依家個勢 的確係真係由文宣去打

勇武再跟之前咁真係輸到落底

我都好撚想發夢一個核彈炸撚爆個警總

但再咁落去真係打到勇武派比人拉哂 比人收皮

送頭都唔好咁送 每場咁樣密住打唔係辦法

雖然我唔係企最前線 但我都覺得前線開始頂唔順

體力透支太緊要

樓主正懦夫

依家中共就係要前線勇武收手
只有更多人,200萬人都勇武, 先係正解
不怕解放軍, 最怕加入解散軍

我認我係 所以只可以做後排

前線比你勸退哂,政府就唔洗理你幾多人出黎,100萬人如是,200萬人如是
而家HIT AND RUN比以前守陣地安全好多,根本冇送頭呢個講法
前線頂唔順佢需要既係我地既支持同鼓勵,唔係勸退

你可以收皮屌你老母臭閪